原來淫娃朱智賢已復工,許志安都準備復工,賓穎幾時出山

朱智賢復工係後生仔做嘉賓試反應
許志安又話去99台唱日一個鐘歌仔
賓穎幾時出山,淫亂不是罪

叫D後生仔講偷食話題, 問下佢係咩感覺

睇報紙前幾日講同富豪過夜收幾多

好樣衰